口交部趙立堅：可能是美軍把疫情帶到了武漢。美國要透明！要公開數據！美國欠我們一個解釋

On99...

會點樣放毒呢?

支那人好波

終於講出口了，預左

估倒啦

鳩吹係人都識，點解唔賴埋火星人帶d病毒落黎

直接打柒支那人啦講咁多

幫佢retweet

美軍帶毒入中國 搞殘解放軍
之後再順勢攻打中國
中共仲唔快d先發制人起兵反制就玩完

廢撚到 咁易俾人毒害 你學乜撚野人打仗

Tweet

人無恥則無敵

原來美軍可以係中國自出自入

仲想怪人講武漢肺炎？
你自己攞來

請廣傳，國際戰線最新行動如下：

每日喺Twitter 各大有關Coronavirus嘅post留言要求世界各國向中國追究責任，例子如下

呢個post吸左百幾個五毛入黎洗版，證明中共而家最驚世界各國向其追責！各位軍曹，係時候做嘢送支共一程

具體做法：請定時留意NY Times，BBC，CNN等等嘅國際媒體，等到佢哋一出有關Coronavirus 嘅post嘅時候要即刻reply搶頭版，呼籲世界各國向中共同WHO追責

哦 原來美國要搞鳩中國唔洗用一兵一卒
搵條友帶D病毒黎就可以了 支那真強大唷

會唔會炒車嫁

耿爽︰中方反對借病毒源頭問題搞政治污名化

斷交部

好多大陸人而家既論調係今年軍運會喺武漢舉行，有美軍參加，之後就發生武肺

我親耳聽班大陸人講的

趙立堅 Who?
恥夾同華春瑩呢？

唔交代就出兵啦

戇鳩到要運動會先放到毒
美軍收買成個中國隱瞞疫情添呀

正常智力都識咁諗

點解中共及武漢當時要隱瞞疫情封鎖消息？

一齊 retweet 爆呢個
送佢一程

如果隻毒根本係自然生成

佢咪照直講係野味傳出黎

依家咁樣瀨美國放毒 即係自己都認證左隻毒係人為

咁咪此地無銀

feel到今次真係唔係中國滅亡就世界末日
今次真係考全世界團結消滅中國

之後應該都係美軍捉左李文亮，屈佢造謠

咁好玩，幫佢攪大啦

屈美帝咁大膽

炒咩車 你張圖入面都大把小粉紅係到洗緊地
跟本共狗依刻已經心知不妙 再係咁落去跟本壓唔住民憤 再唔係就要出兵鎮壓
但最簡單做法就係派大量網軍係各大主流媒體栽贓對手
反正老美都處處針對維尼 依盤髒水潑過去跟本就係順水推舟

唔好以為支那人好清醒 實際上有極大量民族主義上腦既係會聽完馬上就信 包括香港班藍絲狗

自己加速主義?

美軍要放毒，點解唔用B2 放幾轉病毒劑仲快啦。

如果美國真係肺炎當流感醫，理論上要爆應該歐洲爆先。
幾時美國人變左最常去中國？

仲要得武漢一個城市爆先，早過其他中國城市咁多
美國人淨係去武漢個濕鳩野味市場

Just retweet #wuhanvirus

Ask him if CCP would do the same testimony for the world to know the truth.

咁點解解放軍可以避開武肺？

「可能」就要人解釋，好撚惡

幫佢吹大D再周圍@senator先

點解係美軍，點解唔可以係其他國家？點解咩都屈美國美國等緊中國買農產品，點會咁on9倒自己米。

見到咁多弱智支那人我就覺得好恩惠
美國快D手搞掂佢啦

其實只要有常識都明
如果真係美國爆先
本土聯賽一早中哂招
唔會等到今時今日先開始爆

佢地有撚智商解釋邏輯矛盾咩

我TWITTER比趙立堅BLOCK左

加速主義

有無人cap圖比我睇下條撚樣UP咩9
我比條撚樣block咗

呢條撚樣係咪唔敢用英文打中文段野 驚比人開佢波
永遠都係陰陰濕濕 死支那豬

又話武漢病毒淨係針對支那人dna既
點解歐美中東大量人中晒？

中英都有打

推

預信家

過多一日叫左三之雞
就出文寫變左鐵證

同中国人講常識

巴打你都犀鳩利

係咩，你入過去睇？

有無link，想去睇下

佢等撚左好耐架啦
整完隻病毒美國又咁多非人種,點解仲未爆既
三月終於有工開

可以show 英文版see see ?
方便twitter線用比D外國人睇

加速

9月軍人運動會,10月11月0聲個案12月初先爆發
重要野味市場爆
監控會影唔到鬼佬入去播毒

reported

明知無可能畀到啲咩你
亦都唔會畀你
咁樣話還啲咩公道有盛
人哋唔畀就大條道理話人理虧
仆街到咁真係世所罕有

竟然俾支那發現咗美國國家機密添

等Trump取消哂所有綠卡冷靜下先

迷底終於揭曉 武漢肺炎來自火星

Sorly 真係有

要播毒都北京上海播 一嘢收你皮啦

Push

無賴

可能係低級紅，配合下先

我懷疑習維尼係美帝間諜
明明李文亮早已踢爆美帝陰謀
發現了病毒入侵
為何習維尼為首既中共仲要話李文亮造謠
習帝最遲1月7日已經掌權疫情
為何拖到1月23日到病毒四散才封城
除左美帝間諜仲有乜解釋
仲有當日有份恥笑香港人防疫的
極可能係五美仙黨
麻醉人民防疫意識

美帝間諜
故意接受黃媒訪問
麻醉人民防疫意識

證明習維尼係美帝既人

正傻九……… 打仗嘅時侯總統100% 連任，你哋亂屈人係度比緊子彈阿侵

痴撚線

正ar

最好大聲d丫

係咩？乜美國佬肺炎搞到中國死左3千幾人呀？
仲唔開火還拖，經濟制裁？你點對得住死左果3千人呀？

膠到唔想理
你咪繼續講囉
支國依家停左經濟活動三個月
四月復工無50%
啲生產就追都追唔番
到時毛魔復活都救唔到你共產黨

當熟悉支那管治風格
都唔難推斷支那有咁嘅行徑
最大原因係支那都知復工都帶唔到長遠效益

Ching有潛質做藍絲
講兩講就驚炒車 五毛原來呃到咁多人

係咪打得？

真係樣衰到震
仲要唔要面

同畀人炸雲南一樣只係口交

呢個撚屌個撲街死人樣真係好撚核突

害死3千中國人喪權辱國啊，唔開火唔係中國人😡

想retweet 但係比佢block 左

都話美國佬攪事嫁啦，你地又唔信，建議中國人民搵美帝賠錢就啱

外交部發言人可以咁講嘢，美國其實有權同中國斷交。。。

不過呢個陰謀論我前日係街邊都聽都個新移民大媽講，我即刻話佢痴撚線。。。

中國外交部新發言人上任第二天 被發現Twitter追蹤蒼井空

人地踩到上心口啦 咁維尼仲唔出兵打柒美國

梗係無睇 Twelve Monkeys ，重作啦支那人

外交部炒車wo，咁都五毛？

過多幾年會唔會外交部證實習近平創造天地

咁day1又話海鮮市場？

你老母就戇鳩中國今次不知幾醒目

我唔係奶共不過純粹用戰略嘅角度嚟講中國今次係好叻

呢廿幾年呢中國不斷用錢同說客收購同滲入外國醫療團體媒體同埋專業機構

而家爆大鑊就將個矛頭指向外國政府，而外國嘅媒體因為一早畀人收購成為喉舌所以會幫中國亂講嘢

所以今鋪係咎由自取

第一次唔係派人民間放風，係官方親自出聲

新年已經講到藍絲信晒
依家就擺明車馬出嚟屈去美國

新年嘅時候藍絲已經咁講
一路聽一路食飯差啲笑到噴飯

文宣留意：其實半個月前，外國將’武漢肺炎從實驗室流出‘都係fake news打壓，文宣要反駁哩點

掉轉黎講

On9🖕🏻

鬼佬咁都忍得
屎都食得

強力助攻

全球反中

屌你老母臭閪
老屈既極致

終於有材料係 twitter 鬥紅

共匪d套路全部有得捉
港台最知共匪d賤招

要求外星人交待

On9少陣啦
係咪想講美國勢力已入侵中國？